[BIOHAZARD] 疑吸「喪屍浴鹽」酒店男衝出街碌地咬人暴斃

台南市中西區某酒店一名李姓服務生，周一凌晨疑因吸毒過量，走出酒店後宛如南韓電影《屍殺列車》中的喪屍，躺在路上彈跳、嘶吼、甩手狂奔，處理的消防員、警員都是首次看到，李男送醫後仍告不治。

檢警相驗李男遺體，發現死者身上沒有外傷，但抽血檢驗，血液裡疑有高血鉀，懷疑他生前吸毒，至於是甚麼毒品，或者是他的友人所稱的「喪屍浴鹽」，仍待法醫研究所釐清。

18日凌晨3時，警方獲報中西區金華路有人倒在路上，到場後發現27歲李姓酒店服務生在地上宛如蝦子一般彈跳，還不時發出怒吼。李男突然從地上彈起，甩着手臂，邊怒吼邊逃竄，最後用頭撞路邊的柱子。

警員擔心李男安全，將他上銬送上救護車，不料李男在擔架上不斷甩頭，張嘴作勢咬人，李男被送到醫院後，沒有呼吸心跳，經急診人員搶救，直到上午6時不治。

目擊者指出，李男走出酒店，眼珠往上吊，說話不正常，自稱有人在追他，希望借檳榔攤躲一下，不過檳榔攤店員往店外看，卻不見有人影；而李男隨後倒在檳榔攤內，不斷吼叫、抓頭，店員連忙聯絡酒店的幹部將李男帶走。

抵撚死

吸毒真係害人害己

有藥用價值

當喪屍危機爆發前
總會有零星的奇怪新聞掩飾真相

笑撚左 唔講以為試過

製造恐慌？

On9

係咪時侯大手入定牛餐肉

台灣已爆發

通過都話係暴力事件

幾日前先經過果頭

似狂犬病多啲喎